% Lernziele:
% Auseinandersetzung mit Positionierung

\section{Positionierung}
\easy{20 Z.}{\geometrie}

Zeichnen Sie die folgende Grafik so genau wie möglich nach.
Versuchen Sie dabei die richtigen Koordinaten nicht nur durch ausprobieren herauszufinden, sondern überlegen Sie vorher, wie die Werte in etwa aussehen müssten.
Die Befehle für die Farbe und Dicke von Linien finden Sie in der \emph{Processing Reference}.

\begin{center}
	\imagebox{\img/primitives.png}{.3\linewidth}
\end{center}

Sortieren Sie ihre Zeichenbefehle nach (Stroke/Fill)-Farbe und Dicke, um an Codezeilen zu sparen.
